有圖 愛回家疑似植入式廣告

垃圾tvb

乜你仲有睇cctvb

啱啱唔覺意開咗

又係kfc tvb到底收左kfc幾多錢

呢家野真係唔知

垃圾愛回家

係lo
一定係

愛回家打手偷偷留下負皮:

都唔係第一次食kfc啦
仲有canteen出面個戶外廣告大大隻啦
然後又例牌有鉅記舖頭出現

琴晚個集你睇下 仲撚離譜 成大個kfc廣告

買親手信都係杏仁餅